【終結者嚟喇】Terminator成真！？ 戰鬥民族搶先開第一槍

【終結者嚟喇】Terminator成真！？ 戰鬥民族搶先開第一槍

相信好多人同肥通一樣，細細個開始就飲荷李活電影奶水大！我一直認為Terminator（終結者）係美國嘅產物，不過最近睇完網上一條片，我的世界被顛覆了！

佢個名叫FEDOR！設計是非常類人的機械人；不過並唔係由美國出品，反而是出自戰鬥民族－－俄羅斯設計師所開發；其實早在2014年已經開始了呢項計劃，據知以往的戰績，係用兩隻腳行走時，就算突然遇上重擊，佢都識得自己平衡；精細的操作，例如開門鎖、燒焊、揸車，佢都完全做到！

看FEDOR的關節位，活動能力相當高。

與真人作槍擊比賽，由於FEDOR沒有調節呼吸的問題，瞄準及開槍的確要比真人為快。
不過最近終於露出佢嘅本性，就係試槍擊！是否百發百中真係唔敢講，不過片中看見它手執雙槍，標靶一個一個的被射下來，感覺真係相當令人毛骨悚然！何解？機械人真的可以做出如真人般的判斷，知道何時應該開槍嗎？老實講！直到今天，不少手執真槍的「人」，還是不斷地重複犯着同樣的錯誤；如果只係想測試FEDOR對操控工具的精確度，又可否不要找這樣的殺器，放在它們的手上？

不過點都好啦，FEDOR預計2021年可以成功投產；故事的發展，係FEDOR會揸車去你屋企，幫你整返好反鎖的門，及燒焊壞了的傢俱；還是如Terminator般揸車到你屋企樓下，然後開門入屋……

bastion play of the game

有埋skyline就

omnic crisis

mola mola

我要揸GTR

FEDOR is skynet
skynet is FEDOR

Gay